# Notes Application

#### Instructions

Readme preenchido mostrando quais features forem implementadas, como e porque. Qual feature mostra mais suas habilidades?

Todo aplicativo deve apresentar as seguintes telas em ciclo:

- Inicio
- Conteudo
- Fim

Exibir como usar a sua aplicacao. UI exibindo instrucoes de cada comando para rapida interacao.

#### Content

Criar funcoes que se adequem ao objetivo da tarefa

Codigo de facil compreensao so de ler

Codigo que permitam outros que sao novos ao desenvolvimento seja de facil entendimentos

Considere implementacoes que pode alcancar varias solucoes

E importante ser capaz de gerar uma solucao para varias implementacoes